[ISP email]冇isp email又想開ac嘅cdrom入一入黎

柒頭皮冇ac呀
很想要吧

好可憐

仲以為係
冇你嘅事啦
出番去啦

我都冇ISP

唔好咁衰啦你地
如果想要isp email其實可以去七仔買 先18蚊
我就是成功的例子

OK買有學生優惠 先15蚊咋

很想要吧

去7仔買咪有囉屌

屌你 買貴左三蚊添屌

百佳10蚊咋